警方周六太子站拘捕行動一共拘捕63人，又指月台上發現一批汽油彈。

63人得7人上白車, 其他人去哂邊??
太子站=天安門??

推

趕晒所有記者走
佢鐘意點講都得啦

你咁我係唔會信㗎

Push

我話有架飛機喺入面都得啦

點解唔係核彈 核彈都唔L割wor

50幾個係鬼

屌佢無記者影到講乜都得

尋日送太多頭
最衰果班老野

根本就係，有攻擊性武器又得，襲警又得，非法集會又得。
每日開嘅根本就係鳩噏會，呼遣啲市民記者

有邊次係真話
無記者佢鍾意點作都得
信用破產好耐